觀塘lunch有咩好食？

無
觀塘係香港第二個美食沙漠

apm食番茄麵嗰間

駿業街熟食中心
自己Google map下

將軍澳先係
利申將軍澳人

龍城

紅茶

入面最正果個瀛屋都執左

好多人

小時光
台式料理

我試龍尾排起都係十分鐘
價錢 味道ok合理
d員工都有禮貌

啱啱開ok 而家難食到on9

太爺雞

譚仔 三哥

有間大牌檔唔錯，就係地下直行入去

名人飯堂有冇得諗呀

宏利嗰度都有頗多間

大佬呀！
好多住觀塘都唔知道有間咁既熟食中心
點幫襯？

親身行過都要投降
將軍澳廣場點行去彩明邨
搞到我都要問個保安點行
完全係困獸鬥！

地下間 Ichixxx超市有特別出口
但唔行超市就要經停車場
暈低

羊肉米線

瀛屋真係最正,好大份又抵食
咁都執

佢間米線我覺得幾好食

阿元來了

日日嗰哥哥仔都大嗌，喺你喇~中咗~埋嚟試試佢

早排食個一間樓上舖叫 哈豆 的台灣野
呢間剛開第二間分店
但價錢和分量都唔算特別吸引
不過，幫襯果陣都好旺場
like facebook有九折

澳門大排擋

1200落去唔洗等位

都會駅 有間食日本定食的 便當
個招牌睇到暈暈地
定食價錢由38至52蚊不等
偶然都可以試下既！

至於地下果間賣 雞蛋仔、燒賣
我都覺得貴

佢地話要移民加拿大

lunch放1點啊
日日排到去龍城門口

嗰頭我試勻曬幾乎
米線勝在夠平+味道唔錯
泰記就惹味香口
BP Cafe都幾好，呢排多咗新嘢
Subway就麻麻地，可能對包類興趣一般
華御結好食，特別個三文魚腩，不過貴咗d
OL Cafe不過不失
宏利嗰頭真係可以食一排先去其他地方

駱駝漆大廈都有啲樓上舖既
不過，行得黎時間可以好趕

最好收工去行一次
mark低選擇，咁lunch先至夠時間

星期六食完，杯野飲有曱甴！
同呀姐講，佢一野拎走咗杯野飲，之後若無其事。

平時都喺食紅荼，99，家樂

好消息~ 喺你啦~
燒味飯高質

龍城入面新開左間茶記都ok

點解紅茶會咁多人 質素同龍城龍門差唔多

40蚊內除左熟食市場仲有乜推介

一心素食對面間 香港仔魚蛋王
不過，唔叫野飲，食清湯牛腩
40蚊樓下係好少選擇

我覺得同龍城差唔多

次次lunch time都見到成百人係出面排

APM

東廣場

專業少少放埋條FB line啦
點收尾數呀

駱駝漆有間西餐幾好食
唔記得bold xxx 定xxx bold

多數家樂 再唔係百喜
紅茶好似日日都要等位

小時光上層見過米奇
無再去

99

餃子川

咪搞笑啦，呢幅相成2個星期
根本普通人周圍試下唶！
而且評語只屬中規中矩
並非係唔係都讚

如果有心搞，自己開youtube channel啦
從來都無開過
飲食台咁耐有無人見過？

但啲麵好爛

之前已經有人開過post討論左

shui wo 街市 附近有d 樓上鋪

拿拿拿機會嚟啦

bold italic ?
啲嘢唔掂喎
上菜慢都算又average 以下

碼頭熟食檔 食星馬野

pasta zone好食

拿督
不過多人到痴線又唔夠人手同埋係唔會乾淨得去邊
叫外賣都要12點前打電話去之後唔會通

瑞和街市泰國野 平好食送凍飲
中海日升味力hk 新開食品有心機
駿業街市 二樓意粉 有二間食物大份

之前同女去食過夜晚，我又覺得幾好喎
唔通差左

龍門冰室

Factory 99 好食

香港仔南記粉麵

Subway 減肥一流 夠多菜

街市都有野食啦, 南記, 泰國野

屌有聲嘅

剛剛發現
原來The point有98蚊點心放題下午茶
而將軍澳有分店
睇落可以一戰

Ok喎
可惜隱世既慧安園已經講到唔隱世了

訓

泰國野行入d有中式碟頭飯都炒得好食
有湯有氣水送

有都唔會講
已經夠晒多人同貴